<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="tasbihat">
        <item>لا اله الا الله</item>
        <item>اللهم صلي على محمد</item>
        <item>سبحان الله</item>
        <item>استغفر الله</item>
        <item>الحمد لله</item>
        <item>لا حول ولا قوة الا بالله</item>
        <item>اللهم اغفر لي</item>
        <item>اللهم ارحمني</item>
        <item>سبحانك اللهم</item>
        <item>اللهم احشرنا مع الانبياء</item>
        <item>قل هو الله احد</item>
        <item>الله الصمد</item>
        <item>لم يلد ولم يولد</item>
        <item>ولم يكن له كفوا احد</item>
        <item> اللّهُمَّ إنّي أسألُكَ الْيُسْرَ بَعْدَ الْعُسْرِ</item>
        <item>وَ الْفَرَجَ بَعْدَ الْكَرْبِ</item>
        <item>وَ الرَّخاءَ بَعْدَ الشِّدَةِ</item>
        <item>اللّهُمَّ ما بِنا مِنْ نِعْمَةٍ فَمِنْكَ</item>
        <item>لا إله إلّا أنتَ</item>
        <item>أَسْتَغْفِرُكَ وَ أتُوبُ إلَيْكَ</item>
        <item>حسبي الله ونعم الوكيل</item>
        <item>اللهم اعتق رقابنا من النار</item>
        <item>لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم</item>
        <item>الله اكبر</item>
        <item> الله اكبر كبيرا والحمد لله كثيرا</item>
        <item>سبحان الله وبحمده بكرة واصيلا</item>
        <item>سُبْحَانَ اللهِ العَظِيمِ وَبِحَمْدِهِ</item>
        <item>الْحَمْدُ للّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ</item>
        <item>الْحَمْدُ لِلَّهِ حَمْدًا كَثِيرًا طَيِّبًا مُبَارَكًا فِيهِ</item>
        <item>اللَّهُ أَكْبَرُ كَبِيرًا ، وَالْحَمْدُ لِلَّهِ كَثِيرًا ، وَسُبْحَانَ اللَّهِ بُكْرَةً وَأَصِيلاً</item>
        <item>اللَّهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ</item>
        <item>وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَّكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ</item>
        <item>اللَّهُمَّ بَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَّكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ</item>
        <item>سُبْحَانَ الَّذِي أَسْرَى بِعَبْدِهِ لَيْلًا مِنَ الْمَسْجِدِ الْحَرَامِ إِلَى الْمَسْجِدِ الْأَقْصَى الَّذِي بَارَكْنَا حَوْلَهُ لِنُرِيَهُ مِنْ آيَاتِنَا إِنَّهُ هُوَ السَّمِيعُ الْبَصِيرُ </item>
        <item> أَوْ يَكُونَ لَكَ بَيْتٌ مِنْ زُخْرُفٍ أَوْ تَرْقَى فِي السَّمَاءِ وَلَنْ نُؤْمِنَ لِرُقِيِّكَ حَتَّى تُنَزِّلَ عَلَيْنَا كِتَابًا نَقْرَؤُهُ قُلْ سُبْحَانَ رَبِّي هَلْ كُنْتُ إِلَّا بَشَرًا رَسُولً</item>
        <item> وَيَقُولُونَ سُبْحَانَ رَبِّنَا إِنْ كَانَ وَعْدُ رَبِّنَا لَمَفْعُولًا</item>
        <item> مَا اتَّخَذَ اللَّهُ مِنْ وَلَدٍ وَمَا كَانَ مَعَهُ مِنْ إِلَهٍ إِذًا لَذَهَبَ كُلُّ إِلَهٍ بِمَا خَلَقَ وَلَعَلَا بَعْضُهُمْ عَلَى بَعْضٍ سُبْحَانَ اللَّهِ عَمَّا يَصِفُونَ</item>
        <item>وَرَبُّكَ يَخْلُقُ مَا يَشَاءُ وَيَخْتَارُ مَا كَانَ لَهُمُ الْخِيَرَةُ سُبْحَانَ اللَّهِ وَتَعَالَى عَمَّا يُشْرِكُونَ</item>
        <item>سُبْحَانَ الَّذِي خَلَقَ الْأَزْوَاجَ كُلَّهَا مِمَّا تُنْبِتُ الْأَرْضُ وَمِنْ أَنْفُسِهِمْ وَمِمَّا لَا يَعْلَمُونَ</item>
        <item> سُبْحَانَ اللَّهِ عَمَّا يَصِفُونَ</item>
        <item>سُبْحَانَ رَبِّكَ رَبِّ الْعِزَّةِ عَمَّا يَصِفُونَ</item>
        <item> لِتَسْتَوُوا عَلَى ظُهُورِهِ ثُمَّ تَذْكُرُوا نِعْمَةَ رَبِّكُمْ إِذَا اسْتَوَيْتُمْ عَلَيْهِ وَتَقُولُوا سُبْحَانَ الَّذِي سَخَّرَ لَنَا هَذَا وَمَا كُنَّا لَهُ مُقْرِنِينَ</item>
        <item>سُبْحَانَ رَبِّ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ رَبِّ الْعَرْشِ عَمَّا يَصِفُونَ</item>



    </array>

</resources>